咁樣算唔算係腸易激？

唔飲凍野已經會好好多

已經開始戒緊

做多d連動

運

推一推
戒飲咗凍嘢個幾月 好似都係差唔多